漢奸

有班大陸人約 30 人上李柱銘屋企大叫口號 ：「漢奸」